由自己做起，不再出任何【XXX屌完未呀】既PO

只要有一個人繼續出，成個風氣就停唔到，唔該大家冷靜少少！！！！屌左成晚，邊個對邊個錯都係時候要停啦，唔好淨係將個限制放係人地把口度，限制返自己先啦好無

由呢刻開始大家由自己開始先，唔好再出任何屌人既PO，見到都唔好理，如果全部人都自律做到，版面好快變返正常討論架喇，好唔好呀？快啲度橋諗下點搞好啲仲好啦！！！！！

推

屌你老母分化撚
各有各做
不分化
不割席
兄弟上山
香港加油

push

入黎幫手推 認真討論下啦

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會